
                      Para mi esta pelicula me parecio muy graciosa y una buena historia ... Quisas a algunas personas no les gusta los chistes que dicen en la pelicula pero ami me encantaron ... Lo que ami me gustaria mucho que ubiera una tercera parte y poder verla sentado en las butacas del cine practicamente muriendome de la risa con algunos chistes sin censura y algunos chistes americanos, en resumido una de mis peliculas favoritas con la primera parte MUY BUENA PELICULA.
        
            